Tela com:
  - Foto com a opção de alterar a mesma
  - Campo editável do nome.
  - Campo editável do email. 
  - Campo editável do telefone
  - Campo editável da data de nascimento
  - Campo editável da cidade(texto)
  - Quando sair da tela salvar alterações.